唔好亂搞九龍塘 完全出師無名

今次班有錢佬唔出聲幫港共已經係一種表態
唔好比仇富情緒蒙蔽到自己
你以為主動去九龍塘
令班有錢佬食tg
可以connect到佢地
點解會咁天真 定係諗野開始唔理性
主動同被動既分別要分清楚
今次你地主動引黑警過去放tg
分分鐘班狗開心到黎唔切

到時極可能就係黑警connect到班有錢佬
除時獲取更多社會資源打壓抗爭運動
仲有好多外國人
分分鐘影響埋國際戰線

如果和平示威完俾黑警趕到去九龍塘就唔同講法，對否？

咁就割嘅都唔會係同路人

唔好再乜都唔好 而家叫你去打有錢佬？？

好似太子咁樣 我相信責任會係黑警身上
但無緣無故話要請班有錢佬食tg
到底做乜撚野
係咪人地唔主動幫我地就一定要拖人落水
唔好咁痴線先得架

關割唔割咩事
理性討論都要架

開咁多條戰線點打
資源已經好有限
如果無緣無故去搞人地
都係步緊港共黑警後塵

唔敢入城大浸大
笑左
要幾On9先以為警犬係有底線

盡量唔好傷及無辜係我地最基本底線
如果出發點係故意引黑警去傷害市民
咁樣立心不良
咁我地到底有咩資格係救緊香港
幫緊香港人？

何況我真係睇唔到個意義係邊
香港最大既金主已經出左聲
你地迫九龍塘個班又有咩用

中央之前最想大家仇富 仇李嘉誠
大家到底係因為妒忌人地有錢
定真係為左場運動
要諗清楚

得喇,涼你嘅冷氣啦

樓主玩撚完

收皮啦 p牌仔
涼你老母就有

忠言逆耳
我都唔怕比人屌

淨係要求「解散警隊」已經去香港18區都出師有名

講左好多次架喇
無奈啲人好想有錢佬一齊聞teargas
唔知為乜

俾你地圍晒九龍塘
請晒有錢佬食tg
咁港共黑警黨鐵又有無損失？

其實都係心底有股仇富既情緒

其實依家有條link俾人寫晒d義工記者資料出嚟，我唔想咁揚，可否請教如何快速刪走？
現有人share緊叫大家向Google舉報

其實認真樓主講得啱 根本損人不利己 只會令場運動越嚟越偏離本身嘅目標 仲會盡失民意

推

咁呢位軍師有咩高見搞邊度好